［公投］(爆多圖)150CM陳冠希 VS 180CM馬雲

前提：
1）巴打請代入25歲中女恨嫁之心

2）絲打憑良心作答

3）以一生一世婚姻為目標

4）揀邊個都係唔準偷食

正評

全盛時期既靚仔J出血陳冠希 不過上天有眼 斬佢幾十CM等佢無得四處作惡
身高：150
身家：中產階級

負評

外星生物馬雲 中國目前第二首富（好似係）
身高：180連登仔
身家：好L多 想知實際自己上網搵

相片來源：GOOGLE

陳冠希

毒L無人理

10連

1

2

3

4

5

10連去到5停左10分鐘

樓主覺得睬自己都on9所以都唔再連落去啩。

認真，一定揀馬雲
樣係差啲，勝在性格好重情重義，仲要有幾十世都洗唔完嘅身家，根本結咗婚屋企人親戚朋友都可以take care埋仲要有180

相反，希哥咁撚仆街結咗婚仲要同其他女人share佢條愛滋撚，日日擔驚受怕不得安寧150拖出街又唔好睇，除非我矮過150仲要先得中產，啲錢都唔夠睇心理醫生收得皮

講結婚馬雲可靠好多
利申: 巴

睇漏唔準偷食
不過都會揀馬雲希哥個格太衰